السلام عليكم ورحمة الله يعطيكون العافية على هل اختبار والشغل الحلو بس الصراحة انا وعم اعمل هل تاسك حسيت في بيانات ناقصة وامور غير واضحة بوصف التاسك, مثلا الجداول 
warehousetransactionstype,itemcategory,intrasaction,outtrasaction :
لايوجد اي بيانات عن حقول (اعمدة) هل جداول او كيف رح نستعملهم بالتاسك , وايضا يوجد تكرار كثير لنفس الفكرة كان ممكن تختصر وهي :نوع الصفقة يعني من سياق التاسك عنا 3 فئات عناصر الاول هو المكتبي (office)
والتاني رح يكون خارجي (صفقة نوع خارجي),والنوع التالت صفقة مستودة هي الانواع التلاتة ف انا حسيت نعمل علاقة ون تو ماني بين العنصر وفئة العنصر حيث ربطت كل نوع عنصر مع 30 عنصر وهاد بينلي نوع الصفقة ف جدول الwarehousetrasactiontype,intrasaction,outtransaction ما كان في داعي الهون
ومذكور انو عند استراد نوع عنصر نستورد كميات والاسعار الخاصة به ونحن بهل جدول ماعنا حقول تعبر عن السعر والكمية !!
العلاقة بين الجدولين الصفقة الداخلية والصفقة الخارجية ما مفهوم كل جدول شو فائدتهما ولا شي عنهما لنحدد نوع العلاقة !
طبعا محاولة فهم المشروع واعادة قرائته مرات عديدة كثيرة اخد الكثير من الوقت بالاضافة لانني اعمل على مشروع فري لانسر على next.js
ويجب ان اسلمه يوم الخميس 
